[股東們睇唔睇到隊波幾撚廢] 列物浦 對 黑池 2

slow

SLOW

Slow

唔撚想睇了

又係你中

你真係1001獵人黎

前夜你 又面對乞嚏 輸少當贏 還看利迷自欺

翼先係最重要

ai

對黑池都唔夠做了

slow
又係呀典

成隊得明奴基達係似啲樣

馬貼

keita差啲又送波

咁岩啫

POST霸

上季太多分要減緊d

馬貼救左好撚多球

十年前嘅歌今日仲啱聽

Link

岩啦 輸撚哂佢俾股東睇有幾廢

睇唔到

成隊我淨係見到馬貼係咁救波
基達都MISS左好撚多球

salah唔識以為role player

成隊傳波d呎吋

但願再回歐聯都不可

Ali都利化埋

Ab

AB

根本2020開始都冇乜邊場踢得好..
Vvd 成個鐵人咁場場踢足
唔係頭半季搶夠分 邊有機會拎冠
今年等收皮

真
有種得馬貼似冠軍隊既感覺

廢卡上身

其實話中後場斷開咗前面冇供應
但你用緊bino雖gayta，對住英甲都串連唔到中後場
仲有交屁水貨對住英甲自己突破都唔得
咁好明顯狀態差撚到癲啦
英甲喎唔係英冠

ab笑撚死我

AB碌ling

我睇緊乜撚野

ab 都做小醜

屌卡

Btw又牙典

出67同TAKI彈彈波算啦 水貨廢撚到

沙拿廢到
今季傳 射 過人樣樣都無
點解呢撚樣仲可以場場正選

後備個班唔得..正選個班都唔見得好

FSG陰D陰D想賣

好撚廢呀兩個非洲佬

咁都唔洗買中堅？

Ali

首歌咁耐都仲係咁中

求gif 笑到仆街

呢個係咪U16

望下bench有咩人

唔講以為榜首大戰
仲要出左半隊正選

而家隊波好撚歡樂
輕鬆足球

AB 真係利化左

廢中多蒙特重現

連ab都膠膠地

講過笑話
簽咗nike會簽big name賣波衫

見到米拿咁跑都覺攰

留意到今個轉會窗冇邊隊對水貨有興趣

fifa撳錯三角形

南野幾好

諗起依隊利同車 獌 鏝 愛踢真係好興奮

nike比曬錢嫁喇

老老豆豆
南野D 細技術傳波個D係有D料到

英超冠軍? 執柒左佢啦

但d 走位仲係會奇奇怪怪

劇本：廢中resign Gerrard代教

個陣吹到簽NIKE會即刻簽個big star
個個鳩叫包皮黎

ali

成隊波連鬥心都唔覺有 不如俾啲後生踢下衛生波咪算

nike 幫你簽 F$G 都唔肯俾人工啦

踢緊養生波？

賀化係咪都斬

黑池都輕鬆破迫搶..

希望班球員係玩緊政治迫F$G科水

有無人有lin

班友玩慣長skip中場，冇人同佢小組
交屁水貨d走位都唔係諗組織

馬貼抖下好難

講真踢得唔得錯 有焦土味

67有冇出過一腳靚波?

有台播？

Mario>Gomez

first touch crossing

Matip

想問今場係咪包揼分隊踢？
紅衫亂鳩咁黎既？

67冇出我相信

ching屌錯人

包皮+Sancho

67係bench 喎

我地d青訓

踢乜撚呀

原來賀化黎

應該講賀化？

前夜打黑池

黎左啦
24號

沙拿黎

hockeynews.site

果陣吹到一係包皮一係Sancho
之後變咗kai
再之後變werner
結果係新包皮

但照袋nike錢，fatfat

Hoever

人又唔撚買 成隊波鳩下鳩下咁 都廢撚事睇

利淨係打一個taa

乜撚野波黎

斬西咩屌 禁區班人平均175都唔知有冇

賀化又話勁

邊撚到67？

老實講 啲一隊踢到咁撚樣 賀化真係費事屌

成班又冇態又柒.留名睇下季場場輸0:2 0:3

邊條仆街吹奏第4中堅

英超冠軍 但隊波對英甲都踢唔掂重要踢到有陣寒酸味 執柒左佢啦

可能水貨廢得港佢當咗新仔

發覺已經唔係一兩個人無態
係成隊都閪 個情況有啲似上季初既獌狗同阿狗

本身定位應該係中堅先？

黑池打緊英冠?

on9黨媒啦

嗰陣覺得Werner 好廢，買其他好過
而家

好似唔想踢咁

比精壞d精浸死左

thxxx

就開季都踢成咁，成隊波都無士氣，尤其前邊三個無一個有火

咁矮點踢

英甲咋

係咪玩政治迫老細科水

米啦踢得幾好

salah 又回傳

反而南野有火

個KXXXXXXX又慢又廢

柒撚到

12m

同齡比咪勁

0-2

屌卡Ready

咁今年應該aim護級

ab 都膠化埋

456 456

牙南都算幾活躍

02

12M =.=

廢龍

開季長追 上車冇難度

AB 做乜鳩

Klopp Out
Neil In

對家

希望輸到0-4 / 0-5

利化是常識吧

打得唔錯

都唔明點解班傻西股東仲咁淡定

屌，今晚原來有獌對利

輸得好開心

點解可以廢到咁

30分鐘就0:2
90分鐘既話..

英超冠軍輸甲組仔兩粒

終於捉到路

捉到路..有進步

唔屌hoever同第4中堅了
要屌都屌班正選先，閪撚到

聽講紅衫係英超冠軍

唉屌你老母一開機就輸12m
唔撚睇啦
又要進入黑暗時期

今季咁既陣踢完季有上半版當贏

英超冠軍

係屌都屌fsg啦

最廢既英超冠軍

係利市中曬肺炎都踢到波仲想點

呢隊係衛冕聯賽冠軍？

真係咪撚買人啊

分比翼再傳中夠未

牙南踢呢個位都幾對板

廢到

GOAL

以場係唔係花式足球賽來越睇越興奮

冇左2閘同vvd , 原來會變英甲料

謝隊準備定接手都得

南野屌打埃及文明

有冇lin

梗係
利羸又開心 輸又有錢羸

如果真係逼到會簽人
有冇人覺得係用緊下年既錢
姐係下年賣人都唔會簽

幾時降班？廢到

降硬班

前面比人睇死
後面攻守都冇

完全乜鳩戰術都冇晒咁
踢緊Sunday league?

說個笑話英超冠軍

廢撚到

傳俾米拿斬

想問下出咗咩人

廢中逼宮未
前中後起碼要各一啦仆街

屌你老母又用呢招，下半場換人追翻兩粒/反cup
=後備好撚勁唔撚洗買人

包揼分隊既 是但踢

九九八十一斬

9個正選

89號=新古尼巴利

多謝高普，你值得更好

U23

下下都要較返右腳出

維園廢佬都入到2粒

三叉+ bino 南野 gayta
踢到街場咁

聽到高普叫啲人move

講個笑話：三叉軙

高普走啦，唔值得咁樣幫fsg

頭五場有6分都要還神

俾人瘋狂恥笑緊

廢中真係簽唔到werner thiago 就攬炒

見到vdb同philips都唔開胃

文尼越咗幾多次

文屁offside左半打未

艾利臣回能哂塘 都係用返卡利奧斯算

講個笑話：隊波唔洗買人

維園太公波咁 個個行行企企

踢成咁，曼城唔駛買美斯都夠屌打利啦

前中後都搞唔撚點

咁嘅表現真係笑撚死

冇左兩隻閘根本唔識踢波

除左冇vvd同2閘，基本上係全正選

理撚得佢
英超(上季)已袋

懷念世一中堅

你覺得後備換邊個出黎可以反cup

f3 k8 廢到仆街

睇嚟Leeds都要輸3球

屌，有古蹟贏咗啦

下半場 馬貼換Philips

基達中柱

Thx 咁多位巴打

睇聖馬力樂仲好啦大家

gayita好屈

力子一陣入波
股東:最已陣

力子

89傳波係幾勁既

講起gayita

好似呢排都唔見左gayita

根本隊波一冇咗TAA同Robertson就好垃圾

布包皮

F3 reopen之後回能晒塘咁既

Gay達中柱

基達勁

洗撚買咩 咁嘅表現換到車仔咁先夠

跑步冇睇 笑撚死 對英冠定英甲都輸
服東仲話陣已最

睇到火都黎埋，等睇呢隊衛冕冠軍黎緊點柒法，對黑池都踢到咁，睇個勢第一場就比升班馬大炒

正所謂gayta破密集

黑鳩依球又ok喎

Lm等睇股東話2閘復出後隊波就正常買人不了

去咗英撚u21

AB做乜鳩

傷完之後已經回塘

踢死米拿

球長傳靚到

佢同明仔信咗教之後都虧咗

學界求其搵個甲組都好腳力過AB
成鳩日都斬唔起

米叔真係係咁比人地爆

Blackpool>Liverpool

股東: 隊波一定係扮廢
下星期開季一定好似上季咁撚勁

水貨唔想踢就躝啦

Alison 爭啲又派膠

大家覺得係冇態定疲態

TAKI d組織睇到好舒服

AB搞乜春呀，係唔係任何龍黎到利都會膠化

空龍唔射
人地都唔想炒我地咁多

主幾時得閒打救佢地

馬貼！！！

係廢

已有有心理準備降班

無鬥心

前面三個冇新人衝擊下 真係好危

燒味隊

1-2MATIP

呢球OK

垃圾到呢 今年會唔會 又要炒左高普

英冠都係冠

又係要cb 入

分唔清龍門係Ali 定model

PSG: Matip 40m ok?
FAG: Deal

馬貼 我愛你

馬貼要去PSG鳥

前場有架仔係到已經算有多番小小新活力
但核心3子仲係咁 下季唔撚洗睇

鹿貼

邊條撚樣話要賣Matip

除咗南野其他人first touch彈幾米遠
怪錯neco了

入波加多10m啦

仲有冇球隊肯買沙拿

又屈死球

屌馬貼唔合作

米叔依啲入到禁區，有靚翼就扭落窄角度射入埋啦

用返降班隊踢法先入到波

依下89落去包位其實都慢左半拍

佢其實勁高美斯好多 但真係太多傷

對黑池都咁滾動

熄左無睇了

咁當唔當衛冕冠軍

今場出佢係for睇版，fsg想放

屌你咁慢

屌f9

又靠死球

f9好撚廢呀

沙拿淫賤直線

明奴

f9 好撚頓

明奴英甲1on1都過唔到...

沙拿

有價好賣

Fucking hell bobby

F9又黎多球

傳俾文尼就空曬

仲要巴西仔

唔想踢可唔可以躝

明奴季季開季都係9下9下

Thats why廢中想買werner
明奴有態同冇態差太遠

好想要werner

完

都係要靠後防入波
笑撚死人

三叉冇晒火花咁

主場明奴不意外

迪迪仔射波

下星期開季

F9自己食唔到單刀咁濟都比人追返

無態成年即係回塘

前場除左taki 都唔知踢緊乜
係咪打得多兩閘前面三叉唔識踢波

馬貼每季一球個quota 今年咁快用咗

成場得馬貼踢緊波
唯一慶幸係南野算不錯

衰啲講句 今場贏波都唔值得開心啦

明奴屌呀嫂屌到無力?

輸鳩埋逼宮算啦

因為我迷貼 上次佢傷完西波左好耐

黑鳩大多3-4年應該OK

英甲啲防守仲好過我地

南野好正常喎

Manchester City step up pursuit of Napoli defender Kalidou Koulibaly. Story: @FabrizioRomano

吹大咗
陣地...First touch....離身修正...

出晒南野
成隊都dup

整整下搞到南野都冇得出啦

究竟點解我要浪費時間睇呢隊西波

跑死米伯

迫緊老闆科水

戰術上都可以做好多變化
前面三個位都打得 唔買佢真係好on9

明仔啲態真係番唔到黎

換左nike之後冇贏過

史特加？

十月前可能一分都冇

50m一次過搞掂三叉替補問題+正選料

Augsburg算唔算

其實廢中係咪想打4123學哥狗呀
但係2閘又唔學哥狗收番入中間
咪出事囉

三叉都有入球荒

高普多特最後一季了

但最撚慘係諗唔到有咩人換

英撚又出pickford

係bo唔記得左依場上帝睇波視覺足球

人地cam俾直線，我地俾醫院波

關咩事⋯停完再開季就開始柒

fsg：要買人？quit左liverpool佢囉

klopp：ok me scorched earth

對AV應該有1分掛

Taki多波踢左

10月前 自膠

咁佢自己爭取番黎
比岩岩入隊個陣好左好多啦

咁得佢跑 自然多波踢

降班區見

唔好話入球，連射門都唔多覺

好似得Taki認真踢

唔買thiago踢多D控球
今季注定失敗
班友都谷唔起

有冇利區手足想組隊挑戰英超冠軍

艾利臣都廢左武功咁

停之前已經開始柒

對英冠都冇 對英超會有？

食左幾膽豬油咁
跑都跑唔起

老喇 谷爆咗 無力跑

「其實點解年年未開季都要先睇死自己隊波？呢樣我真心唔明」

好似係winter break之後就開始7

高普

咁搞法 咪話買人 遲早想買 人地都唔離 何況唔出錢買人

踢緊波: 南野 基達 米拿

唔好話射門, 連有出場都唔同覺

真水貨連起腳機會都冇

James Pearce
@JamesPearceLFC
Klopp bellows from the touchline: "Start playing the football we want to play. Start winning challenges, be in the right place, move!"

條友真係CLS

米拿好慘 成幾十歲人仲要跑上跑落 明明佢係應該做美斯咁行行企企屌鳩班隊友跑

[安慰自己]其實都唔駛驚 其他隊連熱身賽都未踢 應該甩晒轆

有冇條順d既llink
場波本身已經閪仲要挨柒link疾下疾下

問題明明係米叔要打閘
打閘就係咁，點解要佢打

算啦 FSG同柒婆一樣要落地獄

同一班人打咗三年 又冇人挑戰到正選
咩火都冇撚哂啦

泰亞高睇完:咁廢都係同拜仁續約算

自從閉門作賽後 成隊波跌哂watt
冇咗利記12人可能真係有影響

以呢個LOGIC 上年拎英超
今年係咪一定拎英超?

有無手足覺得沙拿啲killer pass好好j

人都過唔到

打冰島TAA後備

No bid for Thiago [Credit: FSG]

應該心諗呢隊波咁都贏到英超 聯賽質素衰撚到

最好唔好出 傷咗應該降班

係4冠王

黑池英甲

最好咪撚出 啱啱先傷完
都唔知傷完就入國家隊做乜撚

Pigford 仲係英撚正選

兩閘用米拿同新仔 中場就廢晒

做利豬了 咁勞氣都唔知為乜

俾中堅果球？

留名季尾bin9佢c

勝利11人攞曬英超同r聯無曬鬥心 重要好似前面三叉咁點都有正選 跌volt好正常
買新人除咗補充板凳 重有得俾壓力同刺激正選 班股東眼光可唔可以長遠少少

大陸LINK不過有英文旁白同幾順

有人巴打一齊入去格劍

年年熱身賽輸晒佢
季尾自動拎冠軍

條垃圾假假地都叫成隊chance create最多

thanks
try try先

嘩 係唔係換埋VDB同Philips出尼
焦土

VDB

個post啲股東全部痴撚線
唔識點同癲佬嗌交

出宗師 想去打機

philips

Matip都換埋出
大勝吧黑池！

有無得買下一隊 想買十萬客

我都係去打pro club算

迷Phillips 了

感動嘅係冇換走mina

本身都係呢度搵開
唔知做乜尻今日柒柒地

中門大開陣

冇埋MATIP同法賓奴
係咪想比人大炒

Philiips殺波

水貨 交屁 Mina同Mino都岀哂

出67啦屌 水貨廢到仆街

見到LFCTV呢場個封面忍唔住笑咗
“The Champions are back”

沙文廢到癲

其實覺得隊波係有d唔睇重場波
禁區果陣d比波好求奇
感覺傳失比人打turnover都無所謂咁

兩個中堅跑到傻撚左

vdb

講緊車同鏝are back

沙...

沙拿勁到癲 佢依下傳波毒到呢

廢就廢啦
對英甲應該係要求其踢都贏

真係9up唔洗本
我記得上長期都唔齊腳 巴西同非洲幫成個preseason都唔喺到
今季齊人個兩場都碌柒咁喎

有幾場有沙費AB 既
都係睇到嘔血

交屁

仲有幾日開季，freindly就係要操下態，唔認真踢不如係training ground練波算
同埋三叉first touch彈撚到幾米遠，狀態明顯有問題

沙拿廢7到呢

文尼要幾多腳先入

咁樣入

撞下撞下😂

屌你文尼要三下先入

Vdb > Vdb

助攻自己

乒乓波

Dllm咪撚cup

傳波俾兩秒後既自己

-6到

vdb呢下又俾得幾好

負6到

係度刷射門數字

其實賀化都好廢 果時仲吹到新vvd

vdb成個kdb咁

下 唔輸的話 今季點拎冠軍

利入波方法
1. 燒味
2.波子機

-6 足球

得番水貨無課賣

-6

f9

南野插入都幾好 雖然拎嗰吓7咗

依家都未定到位係中堅定右閘

cup左 最已陣 唔駛買人!!

屌 都要買人呀

宗師打6號位，全能

FSG又贏啦

嘩 反cup

check返上面張圖
得3-1贏里昂有佢地

南野 綿龍

咁點買人呀dllm

明奴勁撚到

沙拿廢撚到

又冇得買人，屌

屌你老母真係咁撚老套
換三件10min就反cup唔洗買人

南野望住明奴隻腳射

南野應該係射變左傳

f$g : 最強攻中已在陣中

靠負6波

真係唔係我地勁
係對面太廢

勁撚到 輸2粒都反cup 仲洗買人咩

南野2A

南野呢球都唔知傳定射黎

mino勁炸

9分鐘3粒 唔駛買人了~~

最已陣

咁下半場醒定左唔少

輕鬆反cap

最強攻中已在陣中

mina> mino

皇馬仲要唔要沙拿，肺炎價1億都照殺

最已陣 有JONES唔使THIAGO
劇本已經寫好

可以J南野未

Taki又立功

打假呀

唔豬 班股東係咪可以打飛機

南野 意識幾好

沙拿有價好賣

皇60m都嫌貴啦

Front 3差佢入唔到波

真核架仔

仲差一個未入

有神秘力量就唔使買人

比英甲隊兩粒都好難睇啦

Daddy又撚9連登仔

米叔今日唔撚掂

屌摩陰魂不散

米拿累了

有無67睇下？

冇軒, vvd 正常

milner

季都未開

人地要文尼

上場都踢撚死佢
體諒下一個35歲阿叔仲同你搏盡

其實唔掂咗好耐，不過唔怪佢
FSG唔撚買人先要佢成撚日出
中場又要打閘又要打

vdb 冇對av 嗰陣咁騰雞

米拿老喇 仲要佢走上走落 虐老

哇屌 兩個後衛

真 要屌一定屌班正選先

搞笑足球

fsg罪名：虐老

D隊友勁咁多

轉頭一定有

47真係好撚廢 唔好再留

就講就出

Jones Keita雙中場係咩玩法
不過試下陣都好嘅

對面甲組仔黎咋，仲要係熱身賽

原來大黑腸打正選中堅 打成點 失嗰兩球係咪輸佢

力子都出

67出來了

最己陣 唔洗買人

換水貨啦

標波同撚波

哇屌 呢隻連登死5毛

第一球係

一球關

出Origi都好 冇人夠膽matk佢

Jones成日以為自己好好扭
為cup而cup

米叔

不過最唔撚明 人又唔買 點解肥沙呢d又無得踢但又唔放出去滕出個空間比其他球員黎都好呀

第一球一半一半啦 水貨回傳醫院波
整體嚟講17歲仔其實唔差
第4中堅嚟講唔合格

Mane好似脹咗好多

gayita好似都算fit

死返落青年軍浸下先

好廢

白頭力子幾型

秘密武器嚟

唔錯

下半場好左唔少

基達真係勁

唉fsg 都唔撚買人架啦 都係佢打第四中堅架啦

水貨使出聖戰回傳
爆炸性十足

67 力子

Mane off origi in
Salah off 67 in
AB off Adrian in

應該俾人屌過 用力好多

吉祥物出現
竟然無中肺炎

水貨冇得入波

無邊爐
中場好似快左

力子+宗師
taki 仲有冇波踢

最緊要唔好傷

Taki左 Origi中 Elliot右
費明奴攻中

想踢死milner

覺得高普睇中佢大隻+左腳仔
可以借出去踢下一隊波嘅我覺得

力子肺功能大測試

咩位黎
424 ?

班人比高普屌完 肯跑啫

邊爐一有態真係好勁
一冇態真係可以連英甲仔都唔夠踢
諗番盃仔果場

第一場重注列斯 上樓不是夢

個陣咁有趣
無睇錯係唔係

力
南明67

南野踢全場?

89分鐘換Karius啦

開賽都無佢份架啦

有態屌打鏝
冇態英甲都踢唔掂

少啲醫院波就好 咁耐仲係keep住每場一兩球

法國基達2球好波之後一定會失誤一球

都好既 適應下英超強度可唔可以踢足90

全隊最醒神係佢

試下佢體能囉

冇包皮嘅

真後備出同F9換okay ge

英甲強度

南野 力子 67

明奴

英u21

反宗黨注意
南野同宗師同場

England U21

早安

原來屌卡有後備

基達都okay la

Miss左南野今場添

陣間j番女南野補數

U21

高普：割左

準備講racist

又jer

佢要操厚D

對英甲唔出英甲仔

次次領先得一球, 換hi

90分鐘出黎踩草皮

用波幾勁 但真係睇得出佢唔係踢開中堅

希望67快高長大

其實睇得出厚左
比多半季睇下點

Yes 睇好佢 代水貨

vdb玩鳩jones

打咩位出身

67

佢啲passing 唔錯的

好似踢開左翼

呢位師兄好樂觀 仲覺得會領先到

67對抗真係唔店

咁ge身高要好似起馬好似沙狗咁先夠玩

左翼變左閘 高咗20cm之後變中堅

話時話，新左閘中武肺，但同隊波無幾耐之前一齊操練，
咁成隊波會無事？

跟沙短偷師操爆下半身

有taa, 水貨會好好多
至少可以射

想睇希臘仔

：你唔撚夠橫呀

睇歐國聯

唔出古蹟
係咪賣得出？

中左武肺

中左武肺呀

開波前一定驗晒

重心低同body balance都好重要
美欺同世三細細粒都拉唔跌

可唔可以打包拜仁個健身教練黎

佢地好似唔係好使隔離咁 次次有人中完都好似無事發生咁

u21好少咁快操肌

仲好似話發埋燒

國家隊

希望唔好再虐老俾米拿叔休息，我地冇萬能後備

國家隊啦

拜仁davies bulk到

進化

發緊育唔洗咁急練

4-2

幫67 打增高針啦

黑鬼唔計

Hoever轉邊唔算差

taki mino gayta呢幾下幾靚

踢緊歐國聯

d力架唔bulk都一拳一件

計返潛伏期
係咪野到全部中曬肺炎先咁撚廢

呢下67想點 jones咁靚落點

model上身

67！！！

67! 明仔靚漏!

賀化下下唔比波67

67係咪可以剪頭髮了

67有課交
唔使買人了

小丑

67終於入波

呢球唔算射得靚 個龍門都幾能曳

正常要救到

傳得靚射得柒

67同taki 攬攬

南野啲波好撚爽

其實係 點解67唔射遠柱

67都入波咁真係唔洗買人了

提提大家 我地對緊黑池 唔好FF

點解沙拿無依啲

對黑池都失2球先

67 新恩沙基

同人唔同仲撲到都中柱入，基達就中柱唔入

好記得南野第一場出，都係得67肯俾波佢

taki

新沙拿唔洗買人了

mino + mina勁到

salah可以898

南

燈到67入波

唉 反CUP今季要雞胸了

Jones 比得靚

minamino

宗獅真係好撚定

南野sharp到

mino

南野 deserve it

南野

唔同命

真

南野
水貨一走咗，2個mino係咁彈

南野今年踢得好就三客印佢

反FSG仲有咩好講

矮仔有同理心啲

屌你力子想點撚樣慢到

明奴原來未出場 隱左形咁耐

屌力子真係死都唔傳比taki

靚

不過黑池都換晒人 話唔定黑池二隊尼

買波衫都算啦仲要買曬咁多件

蝗係唔係想要 換個久保+錢 番黎算

病完ar

宗師，67，南野，明奴
夾到就有機了

南野motm 啦

先失2球等對手輕敵, 新戰術

下半場明奴勁左 可能唔洗夾番水貨

宗師 新迪布尼

f$g:後備咗3撚勁，唔洗買人了

原來明奴仲喺度

南野第一下重控

南野1G2A

依下解圍靚到

冷靜

射到咩

股東又羸

費俾得衰

原來係班正選太廢

Jones 係咪好憎南野 咁都唔比

Origi真係好撚hea

salah 仆街lu
2個月冇波入

仲話要買人
根本而家呢個陣就勁撚到

股東：一早話要畀機會新人

暫時睇第四中堅菲臘斯最好

blackpool 可能出緊二隊

係得果個正選無貢獻

唔係第一次

久保好勁 2個日本仔夾
唔要錢，久保+ 挪威仔得唔得

奶覺黎

taki 呢下傳比67

做左假利
想問架仔踢咩位最sharp

不了

中絲

都好明顯
不過中場廢中好明顯大大力屌完黎
明顯跑多左既班人

AMC

股東又贏

今場嚟講 vdb都好過佢啦

仲有古積未出

個個都有波入，條氣已經唔係好順

原來今場打4231
架仔勁到

懷念老虎了

打後一格勁咁多

Phillips標波準好多喎

D動作好慢咁

2個mino夾得好撚正

棉龍真係好鐘意助攻

南野好似攻中出身
打前峰係客串

綿龍係咪變左不射男 屌咁都仲要交比67 自己射啦

明奴一拎波，個個叫Bobby Bobby

有d咁嘅事咩

咁利都係，但利後備有火過一隊

Taki 值得打正選

Jones心態唔得
難成大器 睇黎遲早都係走

宗師係咪有波就射？龍又唔中

對手出副選ja

勁撚到數人4粒 對面係甲組架 高普你拎住班幼幼贏人地甲組

留意返 黑池換咗全隊波

咁岩得咁橋⋯無左水貨成隊波即刻順曬

義律 始終差d

D帶波 背身 停波 同沙拿 差好遠
快d進步

架仔個下drag back

畀撚咗啦

爭表現

唔理啦 總之唔買人係岩

最已陣
仲要買咩人

假9都係攻中嚟架啦 明奴咪一樣

17歲踢到沙拿咁嘅話 沙拿可以掛靴

64分鐘已經反cup 返啦

水貨同交屁太多無謂嘅上腳，依家爽快好多

本身預佢係打假9後備

贏隊甲隊二隊就打哂J 唔怪撚得 F$G 唔買人

見到未呀 反cup5球啦 仲洗唔洗買人呀

橫掂點都唔買人，j左先算

之前聽A12 podcast
陳公對Origi嘅評價真係好撚中

踢日本隊好似打正前

啲正選咁廢 賣埋佢買遊艇

但呢堆人上季連盃仔士多啤梨都唔夠打
雖然黑池都係英甲仔姐

係 以未正式轉型果陣嚟講
明奴踢國家隊正前都有板有眼
南野踢國家長正前雖然有入球
但個人覺得其實踢得唔算好

南野擺假鳩根本係玩鳩佢

佢講咩

個幼幼中堅次次都清底線 買左角大？

力子好撚hea

對緊黑池 仲要2隊

着9號，遲下印返件着去日本都好

講真我哋要求都算低
可想而知班股會低到咩程度

跟一隊練完波
無曬啲靈氣

睇怕南野今年嘅角色應該係中前場版米叔
左右翼假9攻中邊個傷就sub邊個

今年金章真係硬食

黑池2隊D防守都唔迫ge

紅牛攻中
國家隊 左正前右都會踢下

罷買

著去日本食架妹

打列斯應該可以三叉加架仔中場軒邊
打強隊先佔翻中

力子hea到咁 係咪就走

如果南野踢埋中間
張伯倫 冇位踢

力子再咁hea個後備會比包皮拎埋

肥沙出都唔出都重係度 力子等下先啦

vdb真係唔識㗎喎

右閘

買佢就係貪佢幾個位都打得
咁就唔洗買人

ox 踢左翼sub

去邊隊？

Adrian > AB

佢都係做文員架喇

FSG做得出

大概話佢無乜爭勝心 有無正選都無乜所謂
有得踢就踢 個腦唔會諗多餘野 性格好特別

例如踢歐聯決賽 正常球員會好緊張 有壓力
但力子呢種球員可能唔會有呢啲感覺 都係當普通一場波咁踢
換到出嚟有波就射 好輕易就入咗

高普係咁擰頭

我記佢講過 唔中意踢邊
個時雲加擺佢踢翼衛

大賽球員

jones勁到

以前係唔鍾意 但而家係踢唔到 喺邊線廢到仆街

宗斯勁撚到

無爭勝心好食屎wow
不過我覺得佢其實都幾飄忽

車之前想買都好似睇中踢翼衛

jones又比得幾靚

到力子

子力踢左一陣就索哂氣 肺炎影響

真係冇人mark佢

比米叔屌

奧力治 踢左半場都冇 已經好似 冇力咁
扯曬氣

又放得幾到位

FSG: Jones is very sharp. I think we don’t need Thiago and we can also sell Gini for some cash.

米叔屌鳩佢hea

冇人敢埋佢身

燈到力子入波

正常呢個年紀會想走 唔想坐

who need thiago

6球都唔關水貨事
有價好賣

冇off 咩

力子好似肥左

義律放過頭波幾準

米叔跑左成場走埋去訓話 都氣定神閒 好大對比

JP: Thiago who?

入咁多球想點呀

對leeds taki 值得一個正選

前線用呢幾個打leeds算啦唔好搞咁多野喇

都係，佢真係無職業球員果種aggressiveness ，但又唔係踢波為開P洗錢果種，真係奇巴

利子： Mohamed who?

點解角球次次都唔斬 明明Matip都係咁入

We have jones, kai? Who?

連入7球

不反了

佢eq係高既，有好有唔好啦
但佢入波好多都含金量好重

VDB都入波
F羊已成定局

連入七球 反F$G路好難行

連vdb都燈到

唔反對賣 但要買Sancho

班股東又可以打飛機隊波夠料

事實證明F$G &股東冇錯

cls今季點買人

vdb 1g1a

水貨用嚟做後備殺手算啦
南野同棉奴冇佢夾得好撚順

明奴同南野係真係好夾下

有冇link

VDB變KDB了

67真係基本功好 d link up play 同交波好j

唔洗買人lu

輸比黑池就可以話上年熱身都輸
贏又可以話最已陣
f羊

當打工 唔使點做有糧出 唔錯

屌 俾股東打面

新VVD!!!!!!!!

激嬲左我利

米拿本自傳都話佢唔似一般運動員
長期都好relax 訓練唔遲到但係永遠都最後一個到
講得好聽就relax 唔好聽咪hea

變左獌狗果隻vdb

股東：唔洗買人了

無乜花邊新聞 好似唔爛玩

之前睇過唔記得邊個球員訪問
origi係成隊最chill嗰個
所有野都dont give a fuck

Team work型

股東：勁過獌果個vdb

屌真？

佢真係咁出？

真定假

嘩話 40比0
who needs thiago???

屌

17歲第4中堅踢成點

係咪咁肉酸啊

佢幾時死

JP真係狗黎

嘩屌 真ac？
連登仔就話講笑9up
佢衝出嚟講好撚肉酸

南野基達黎緊一定重用 踢全場

屌佢老母

打返工

唔知以為對手的拜/psg

CLS

唔重用都唔得啦 仲有人咩

好撚正
但係高普又好似幾鍾意佢 明明性格唔似高普杯茶 可能夠乖仔掛

沙拿今場包辦幾多球

堂堂英超冠軍 嬴英甲隊都要打J

真
我係thiago 即刻唔撚黎

死全家啦JP

條友俾人屌到走火入魔

屌 好撚憎呢啲

支持用下半場呢個陣開季 反正班正選9流流

FSG半場過咗數俾黑池?

全世界同我twitter圍屌JP

屌你人地換幾件後備出黎諗住讓下賽你cup人7粒唔留情面

twitter屌柒佢啦

好似係TAA

兩個不射男...

下場出67好過沙拿

Twitter戰線要人！！！！！！！！

Humour

FSG係唔係一早同黑池夾定，比少少錢叫佢派隊二線出黎練下兵，咁就可以慳返30m

希望今日重用多dJones gayta 同南野

唔再得佔中3子 gayta浮沉咁耐係時候要有野睇啦

好似下面啲留言都係屌佢

佢m底
日日要俾人屌下先開心

力子好似仲好高歷個隻 專業人士個隻
唔踢波都餓唔死
諗諗下佢份人應該好撚正

佢係不表露姐

本身放棄咗佢 點知有運到換咗份新約

Jp條撚樣維穩機器

南野同jones都好值得正選
水貨真係有價好賣

全屌
肯定會del

JP奶共咁奶FSG

JP鳩噏下都咁認真 買唔買人佢話事咩
報紙佬嚟咋 講下笑都唔得

真
唔係碧福特，佢唔會有今日

同班鍠講who need Ronaldo 一樣咁好笑

屌你老母JP
果句野連低賤股東都講唔出啦

唔怪得知VVD都話佢係 Saturday night

但真係好撚無class 好尷尬

佢真係痴撚線

柒到咁都唔屌得
佢本身都維穩底架啦

Hoever暫時睇唔差過Williams

老老豆豆 有態果陣都踢得OK

屌奶星贏隊英甲都打飛機

46歲仲攞呢啲攞講笑咪冇class同柒囉屌

英撚個陣唔係好開胃 太多熱狗
但係又想睇Gomez

屌你老母JP真係ON撚9

Net spend boy

但廢中似想用Williams多過佢 講助攻意欲始終後者大啲

呢種野真係好撚肉酸

呢條友真係死十次都唔撚夠

上完去番唔切，夠曬進攻欲

JP真係契弟小醜尼

柒到好似蝗迷嗌who need ronaldo 咁柒

荷化體能上其實好d

同埋neco出d波唔夠佢靚 neco d出波慢又唔急勁

南野再夾多半季真係不得了

對番英超就會好撚明顯出哂事

即刻屌左…

有冇英撚lin

半場過左數俾黑池
小財唔出
大財唔入

好難忍呀大佬 屌佢老母

2020年門將仲係...

77台

電視77台有直播

荷化>van den berg
No need to discuss this

The net spend boys will be quiet tonight

而家睇落兩個都係等賣
不用分得那麼細

有pope 唔用用隻短手仔

等loan先

我買英超第一場架仔正選

仲有hurry claim 唔用ings都白痴啦

JP=胡錫進

完全唔撚明，有pope 有Henderson 但用短手狗

pope dhenderson唔用
用條垃圾

叼盤果下好撚似

荷化有機踢幾年後備既

你會發覺所謂有態，多數踢正前

咁sharp, 應該係佢啦

佢咁講好唔尊重Thiago 球員本身
就算班利能日日twitter打j咁講都好肉酸

如果軒未ready，基達＋南野都唔奇

點解iceland簡寫係ISL

如果踢4231 hoever留低機會大過willams

文尼 origi 沙基利
呢個組合幾有睇頭

唔會啦
高普放76上一隊先過賀化都
本身賀化排先過佢

利 7-2 贏隊英甲仲要串77
人地8-2 贏疤狗阿

法文

擺呢三個冇得用返平時套戰術

因為冰島嘅冰島文名係Ísland

FF陣
廢中咪又係死攬勝利11人

救命班股東真係咁都打飛機

呢排比fans圍屌屈屈埋埋 一有位就出黎串柒柒

對英甲仔仲要俾人入波就要檢討吓啦

有冇手足同我一樣見到minamino表現咁好
想今年印佢波衫

泰亞高見到：唔想黎鳥

咁佢係踢正前料，但無得踢

不過宜家無咩隊用呢種前鋒，可能細會都係踢sub，不如留大會踢

買日本隊印
唔撚益FSG

1001

印minamino

真
佢打長期正選會冇貨交

1000

班油仔 放假 一定冇自己keep住操 去曬玩 個態差到